好想問下 如果個女仔無死到 班道德撚會點講？

假設佢無死到 重傷留醫
有連登仔屌佢橫過馬路 會唔會仲有人幫住個女仔
道德撚可以出番去 因為我知你地假設性既問題唔會答
人都重傷啦 積下口德啦

問你自己咪得囉

無錯